<div>
  <h1 align="center">Hi, how are you? I'm <a href="https://www.linkedin.com/in/patrick-nascimento-585815230/" target="_blank"><i>Patrick Nascimento</i></a> 😃️</h1>
  <p align="center">Dev beginner 😉️</h2>
</div>


<h1 align="center"> 
  Hi guys, welcome my profile in Github 👽
</h1>

<p align="center"><i>” A arte de programar consiste em organizar e dominar a complexidade. “
<br> Edsger W. Dijkstra"</i></p>

<!-- informações github-->
<div align="center">
  <a href="https://gitlab.com/pmoraes230">
    <img height="150em" src="https://gitlab-readme-stats.vercel.app/api?username=pmoraes230&count_private=true&include_all_commits=true&show_icons=true&theme=dracula&hide_border=false&show_owner=true"/>
  </a>
</div>

<!-- area de png-->
<div align="center" valign="top"><br>
 
  <img align="center" alt="github" height="30" width="40" src="https://www.iconsdb.com/icons/preview/white/github-11-xxl.png">
  <img align="center" alt="HTML 5" height="30" width="40" src="https://cdn.pixabay.com/photo/2017/08/05/11/16/logo-2582748_1280.png">
  <img align="center" alt="CSS" height="30" width="40" src="https://logospng.org/download/css-3/logo-css-3-2048.png">
<div align="center">
  
  <!-- area redes sociais-->
  <a href="https://www.instagram.com/patrick_nascimento_206/" target="_blank"><img align src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href="https://www.facebook.com/patrick.nascimento.35574/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Facebook-1877F2?style=for-the-badge&logo=facebook&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href="https://www.linkedin.com/in/patrick-nascimento-585815230/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a> 
  <a href="mailto:pmoraes230nascimento@gmail.com"><img src="https://img.shields.io/badge/-Gmail-%23333?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href="https://github.com/pmoraes230"><img src="https://img.shields.io/badge/GitHub-100000?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white" target="_blank"></a>
</div>
